### Python进阶知识

这里是Python部分进阶的知识，主要包括以下内容：

#### 1. 三大程序结构
- **顺序：** 指程序从上到下按照顺序执行的结构。
- **分支：** 涉及条件判断，根据条件不同执行不同的代码块。
- **循环：** 允许代码块多次执行，直到满足退出条件为止。

#### 2. 函数的定义和使用
函数是一段可重复使用的代码块，可以接受参数并返回值。

#### 3. 经典编程案例
- **递归求n阶乘：** 通过递归方式计算给定数的阶乘。
- **求解水仙花数：** 寻找指定范围内的水仙花数，即每位数字的立方和等于该数本身的数。

